TVB影到人打落單狗

Reddit 見到

靚救

出Post嗰個Fuck your mom

中式英文...

NMSL!!

report先 reddit偏左膠但啲人好憎china

REORT左先啦

Would you say the jews attacked the SS officers?

No, you won't. It is self-protection and defense.

d記者真係多撚到

勇武手足

唔好推post

可惜搶唔到裝一野啪低佢

認真問句

記者多過示威者, 係唔係香港獨有

外國示威都唔見咁多記者圍住影相

衰d講句 依家呀豬呀狗都記者 唔夠膽出去示威 就個撚個都渣住部手機 就話自己係記者

露撚哂底

你知唔知就係你所講既阿豬阿狗揸住部機 啲片救咗好多人打甩官司

d記者又係廢 又唔幫手
就黎記者多過警察

講得冇錯

Waffen-SS 追打平民其他平民為咗保護佢先打返嗰個親衛隊

no offense 亦尊重好多記者朋友 但事實就係 依家出邊 可以過百個記者
都無1個示威者

亦聽過好多真係出去圍威唯

只於救咗好多人打甩官司 呢點呢 就兩睇啦

上次有個三柴恐怖分子告記者襲擊佢結果手機片段影到係佢自己仆街

要不是阿豬阿狗都影個記者一早畀人襲警罪成判監幾年

冇記者隻狗應該比人劏撚咗

Would you say the jews attacked the SS officers?

明白 但現場睇 啲記者真係博鳩曬命咁去影野 影影埋真係幾多料
當然 我都唔會抱住記者係同立場既心態
只係啲垃圾燥狂警甴周圍樹敵 令啲記者唔鍾意佢地

認真 佢地一條片係救唔少人

咁我就真係好尊重記者既 只係個人睇法姐 依家出得去都搵命博咁濟

當然啦假如影到有暴徒曱甴打英勇警方

咁呢啲錢係唔好公開啦，教壞小朋友

我地係咪係時候要開始升級抗爭模式
e.g. 整密碼通訊?
古法有密碼簿丶甚至月餅
新一代有 Crypto
次次出黎遊行都通哂天
咁落去次次比人打散哂條龍
唔系統升級一下我地策略
點長期抗爭落去啊

咁講嘅話 FA仲on9啦 上完個St. John course 著反光衣 袋枝大枝啲嘅saline 就諗住出嚟攞光環

啲留言全部都支持我哋
開post嗰個人fail咗

呢句貼堂

推 tweet國際戰線 天下制裁
BNO已開通 MPF準備走人

個撚個都屌鳩出post條友
有啲意外

真！

有冇諗過啲阿豬阿狗轉晒做勇武 連片都唔使拍 直接出嚟救人

死黑警扮消防呀？屌你老母

我睇唔到 我唔知道🙈

亦畀咗好多證據去拉人

我見到隻狗一個打幾個咼

推

plz report it!!!

有個師奶都幫手用把遮哼左隻狗兩野

估唔到班liberal 咁清醒

貓狗鬥一番

冇記者拖你去後巷打死都冇人知啦
仲係到屌記者多
屌你老母係咪弱智

幾時架

如果正係直播呢個畫質未必認到人？

可惜太多記者近影到

雖然好遠咁影 但係見到自己嘅手足唔該剪頭髮 換衫

係香港密集姐
淨係紙媒都10間
仲要計埋電視台4間
仲有一大堆網媒/學生報 大概10間
仲有啲外國媒體在港特約記者

記者加攝影最少兩位
有時同一地點仲要兵分幾路
姐係唔止1 pair
計埋計埋差唔多

sorry無link
我岩岩七點幾係某個藍絲fb page見到
已經有哂個一刻既大頭相
請手足見到既話真係盡快離開

外國個啲記者係咪有直升機影住
成日見到啲車逃走都追到黎影

手足好波

CCTVB自己應該有個清嘅version啦肯定會交俾DoJ

個po比人鎖左?

馬上出國

應該係俾手足report到無咗

睇個名都知係支那狗

啲回覆全部屌警察

班仆街呢d case一定搵到天腳底

good

傳說中嘅屌你老母？

唔好推啦

你講就梗易啦
企起度就屌人唔救人 唔救人又屌點解乜都唔做
去拍片又話走去拍片不如去救人
你叻啊

點愛呀。中國又播毒 又戰神外交

Now都有啦

黑警+狗官+太監=曱甴集團

推 國際戰線 全面配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司

波台友真係垃圾
拍片救人又話人俾證據拉人
你繼續假膠啦垃圾

段片引發左對狗既憎恨 係咪可以告cctvb

Police officer attacked the protester in HK first.

真係俾呢位外國巴打點醒
係自衛呀五毛！

一黎記者係中立 二黎其實記者幫好多 如果你真係見過既話就明

五毛出現
一早block左

記者：大師兄唔該對住鏡頭笑一笑

no more security law! nmsl!

你條仆街都真係唔係扮架喎, 今日用召拮警果位巴打, 就係畀True Media影撚晒大頭高清放晒上網, 班藍絲就即刻起晒佢底, 連開遮個女人, 白衫個男人, 全部大頭影晒, 你咪繼續扮唔知, 扮我講既野係假囉, 仆街

downvote 啦

根本有堆唔知乜人黎, 行到勁埋話係記者, 狂影大頭

借個位嚟用！

有個channel一直出咗好多條片
係今日国安法立法個個都del po嘅時候，佢地仲出咗條片

我地唔可以畀佢地消失㗎！

立場依張圖如果你話無幫到手拉人既, 我即刻收皮

紅庶條友咁凸出 好易比人搵

黑警說好的齊上齊落呢

CCTVB有過程片同垃圾藍屍group有高清正面相
要靠都唔會靠立場一張咁既相啦 你估你立場邊位啊

咪話True Media係度影晒近鏡高清圖放晒出黎囉, 屌你老母, 假膠假膠, 屌人之前下人講咩好撚難呀仆街?

同場港台BLUR

波台友

ON9 仔, 唔係以為講三隻字就當係論據呀?

記者成日同班狗一齊跟住跑 其實都阻撚住左D狗加速跑
同埋成日狂係佢地前面影, 都夠阻住D狗視線

微博班撚樣已經貼哂大頭話暴徒乜乜柒柒
基本上係鏡頭內出現嘅都快手換下look
你地個頭好撚樣衰呀屌
啲衫同鞋都好柒 唔明點解有勇氣著出街
希望以後唔會見到呢啲核突衣著

RESPECT